點睇雜氏皇朝,香港官員貪污比胡撚濤,肛澤民時代更嚴重?

養既人全部都貪撚到仆街